急！！填錯學資處文件應該點樣做！！

話說我讀嘅課程今日學資處開始可以申請貸款，點知喺第一階段嘅時候，我填錯咗自己錄取年份，結果我比其他同學申請多咗錢。但係我需要一個禮拜內交齊個人資料及行政費收據比學資處，我應該點做好？

虛假陳述
洗定8月15

點解你唔聽日打去學資處問呢 依家公墓員都復工啦

下世小心啲

記住出返黎之後要做好人

直接打過去問啦。
封信有專門負責你個個職員既電話

刑事啵

打過去同佢地講，佢哋會叫你寫信解釋返
利申：試過

唔該曬

打電話同學資處講返就得，會教返你點做。
我都試類似嘅情況，仲要係交緊文件先發現到，結果係由填表重新開始返個程序。

依家講無野， 當你比佢查到你先仆街姐

Thx